721一週年，真相逐步浮現， 警激烈否認721參與打人，監警會被踢爆誤導公眾 曹總

曹總（Anthony）：
721一週年，真相逐步浮現，
警激烈否認721參與打人，監警會被踢爆誤導公眾
︱壹殼花生

香港花生
203K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: